拖糧仲咁7串

拖左10日都未出糧 仲咁串
佢今日再唔出就勞工署見
Ps 5月6離職

吾你老母臭閪咩 你追糧post上黎有撚用?
直接搵勞工處啦弱智仔

串個係你喎

等你封律師信你咪又係去勞記

同埋同你對話既依個人邊撚度串?

唔去有咩方法追？

似你串人多啲wo

咁你就咪撚聲大大話咩等你封律師信啦 睇戲睇上腦呀?

文件需要時間唔係大哂
人地咪就係俾左七日你處理
遲過七日即報勞記洗撚同佢講咁多咩
個撚個都話處理文件需時=阿媽係女人

樓主真係好撚柒，搵勞工處啦，出乜鳩律師信，隨時搵律師出封信貴撚過係份糧，到時你就真係訓街

串？蛇頭來講佢都算好聲氣

你就等我封律師信啦

呢句好撚柒

屋企人做律師